其實波台應該改名叫曼聯台

十個post有幾個都係講曼
鏝鋮贏波輸波都好似無人理咁

輸波唔笑唔通留到你老母拜山個陣先笑？

咁點解鏝鋮無人笑既

曼聯post 應該開返喺寵物台/玩具台

獌狗犯眾憎係人都知架啦屌你老母
當年黑哨唔撚洗還？

笑鏝城贏波？

其他隊無黑哨過
得曼有咩

死獌狗依家轉行賣慘情？

次次都係咁架啦 輸波就唔見曬人

還你老母咩 就算還100年你條撚樣都話未夠架啦
當年我地就爽左拎左冠軍啦 但你老母做肉便器做到而家都未還完呀

你班死獌狗神早獻左自己老母俾狗屌啦
個臭閪生左你隻狗仔出黎做肉便器都冇人要

人地贏波仲笑人 你弱智 ？

樓主係鏝唔抵得？

不嬲話波台會然高質
已經開始分唔到真心定假膠